美國加息 應該買入美國bond etf?

如題
美國keep住加息 息口既difference會令熱錢港股返去美國bond market
咁既logic bond etf應該利好？

點解係bond

logic 係
息加 長期 bond price 會跌
當然你可以諗
已預期加息到2020 年 相關價格已反應後市

Sor諗錯左
息口升應該令bond 無咁attractive
資金相對流入返美國股市
咁應該入手美股 放棄港股？

逆向邏輯

加息買bond

連登真係多磚家

加左息係未應該唔洗買bond

剩係每年美債供應愈來愈多，都足以令債價下跌
賺息蝕價，何必呢

買美債ipo, 持有至到期